k11入口果隻香味係咩來

剩係地鐵去西鐵條路個入口先聞到
似香水又似蛋糕

係廁所個隻空氣清新劑黎
平時無客唔洗拉門 無意中望到
有個牌子印係度 但唔記得左
你可以自己去睇下
今日唔洗返工
幫你唔到

雲尼拿味